tvb又宣揚有手有腳論，屌佢老母！

勞工權益就係咁樣被毀的，如果份份工都剝削，根本就應該要唔做，去拎綜援，咁先迫到d老細改善待遇

你不仁我不義，如果大部分工待遇合理，我贊成大家應該要抽時間打下工，但如果份份剝削，仲要做？點解要我以德報怨？